
\input{layout.tex} 
\input{config.tex}

\begin{document}

\maketitle

\chapter*{Disclaimer}
Diese Klausurzusammenfassung ist keine offizielle Lösungssammlung, sondern nur eine nach bestem Wissen und Gewissen erstellte Lernhilfe für die Klausur Programmieren I.

In den Lösungen können noch Fehler enthalten sein, deswegen hinterfragt selbst alle Lösungen.

Wer sich in der Klausureinsicht auf Lösungen, aus dieser Zusammenfassung, beruft ist selbst schuld!
\newpage
\begingroup
\let\orignumberline\numberline
\def\numberline#1{\orignumberline{#1}\kern+9ex}
\tableofcontents
\endgroup
\input{cheat_sheet}
\input{16_03_11_k}
\input{20_03_12_k}
\input{03_09_12_k}
\input{25_01_13_u}
\input{06_03_13_k}
\input{26_08_13_k}
\input{12_03_14_k}
\end{document}